「世紀難題」升key雀同白鴿邊個煩啲

升key
鴿

得我一個覺得好有氣氛，係咪我有問題

升key 4點已經開始嘈

朝朝6點幾都聽到 芋嗚 芋嗚(高1度) 芋嗚(高2度)
煩撚到死

對面兩公婆

鴿

咕姑固
成日喺簷篷位痾
仲要朝早同黃昏發姣係咁叫

一定係升key雀
又嘈又煩